---
title: "kopam ga kopam ga song lyrics"
album: "Mr. Majnu"
artist: "S. Thaman"
lyricist: "Sri Mani"
director: "Venky Atluri"
path: "/albums/mr-majnu-lyrics"
song: "Kopam Ga Kopam Ga"
image: ../../images/albumart/mr-majnu.jpg
date: 2019-01-25
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/IW9i3bJ8bkU"
type: "love"
singers:
  - Armaan Malik
  - S. Thaman
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kopamgaa kopamgaa choododde gaaramgaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kopamgaa kopamgaa choododde gaaramgaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheetiki maatiki tittake teeyyamgaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheetiki maatiki tittake teeyyamgaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dooramgaa dooramgaa vellodde mounamgaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dooramgaa dooramgaa vellodde mounamgaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee allari adugula sarigama vinnaagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee allari adugula sarigama vinnaagaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paaru kosam baaruki velli daasudinavvanugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paaru kosam baaruki velli daasudinavvanugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tappe naadi noppentunnaa ninu meppistaagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tappe naadi noppentunnaa ninu meppistaagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lailaa kosam majnu malle kavilaa migalanugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lailaa kosam majnu malle kavilaa migalanugaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pillaa nuvve ekkada unnaa vente vastaagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pillaa nuvve ekkada unnaa vente vastaagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Egaresaa manase neekai tellani mabbulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Egaresaa manase neekai tellani mabbulaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raasesaa premanu neeke rangula kavitalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raasesaa premanu neeke rangula kavitalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Egaresaa manase neekai tellani mabbulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Egaresaa manase neekai tellani mabbulaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raasesaa premanu neeke rangula kavitalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raasesaa premanu neeke rangula kavitalaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kopamgaa kopamgaa choododde gaaramgaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kopamgaa kopamgaa choododde gaaramgaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheetiki maatiki tittake teeyyamgaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheetiki maatiki tittake teeyyamgaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dooramgaa dooramgaa vellodde mounamgaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dooramgaa dooramgaa vellodde mounamgaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee allari adugula sarigama vinnaagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee allari adugula sarigama vinnaagaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Viraboosina kommalu tatti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Viraboosina kommalu tatti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">eve nee puvvulu ante
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="eve nee puvvulu ante"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Takkuna daachi levani chebutaayaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Takkuna daachi levani chebutaayaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nijamaina kalalanu batti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nijamaina kalalanu batti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kanupaapala venakakunetti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kanupaapala venakakunetti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Daacheste avi kalalai potaayaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Daacheste avi kalalai potaayaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheripeste cheragani premakathaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheripeste cheragani premakathaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naakante neeke baaga telusu kadaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naakante neeke baaga telusu kadaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aapeste aagiponi chilipi kathaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aapeste aagiponi chilipi kathaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">E nimisham modalautundo telupadugaa manasaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="E nimisham modalautundo telupadugaa manasaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa sooryudu chuttu tirige bhoomi alake poonindaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa sooryudu chuttu tirige bhoomi alake poonindaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvoddu nee velugoddu antu godave chesindaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvoddu nee velugoddu antu godave chesindaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Egaresaa manase neekai tellani mabbulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Egaresaa manase neekai tellani mabbulaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raasesaa premanu neeke rangula kavitalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raasesaa premanu neeke rangula kavitalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Egaresaa manase neekai tellani mabbulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Egaresaa manase neekai tellani mabbulaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raasesaa premanu neeke rangula kavitalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raasesaa premanu neeke rangula kavitalaa"/>
</div>
</pre>
